港台被大量藍絲圍插緊，有無援軍幫拖

事緣港台報導政府封區：記者獲派罐頭而無罐頭刀，派即食麵而無煮食器材。

跟住被藍絲插話罐頭有易拉環，即食麵可以熱水焗熟。所以係港台抹黑政府。

大量五毛瘋狂上鋼。

我知仲用Facebook係原罪，不過救救港台。我諗無人想為左一件咁低能嘅事令港台跪低

fb=ex-yahoo

推

好明顯有人專登搞大件事 明明好少事 佢篇報導全部都係事實陳述

咁都有得嘈，啲藍屍真係戇撚鳩

明唔明呀, 講事實=犯法

明明係話賓館冇俾 成班ON99

可惜已經 delete 咗 fb. 幫推

俾你講得通咁商户點算？

藍屍帶頭開live 肯用賓館個煲（有人屙過尿嘅）煲兜熱水出嚟仲焗得熟兜非快熟嘅通心粉，仲有成罐無切午餐肉唔整熱食埋落肚
做得出咪道歉囉

Sor 睇錯波台

問題係記者點解只顯示果幾罐罐頭底部而唔係顯示罐頭上方嘅拉環，跟住又提及冇提供罐頭刀？呢啲唔係誤導係乜野？

咁係咪真係柒咗

港台記者不嬲都係咁㗎啦

呢啲就算畀米芝蓮大廚煮畀佢哋食， 佢哋都要雞蛋裏挑骨頭

點解其他人又攞到杯麵，麵包，蛋糕，水果，鴻x堂湯包，特登搵啲賓館整唔到嘅野話食唔到，真心弱智，無得煮唔同工作人員講？別有用心就認左佢算啦！

on9 嗰幾款罐頭，除左豆豉魚係一定有拉環，其他都唔係

你有透視眼？

其實百歲山個廣告係咪用嚟洗黑錢？

SCMP都比港台有guts，佢哋報錯都很道歉，rthk 就死性不改

你有透視眼？

講事實都唔撚俾

世侄出場!

當共產黨抓捕港獨份子時，我沒有出聲，因為我不是港獨分子。

當共產黨抓捕香港自決派時，我沒有出聲，因為我不是自決派。

當共產黨抓捕反對政府政策人士時，我沒有出聲，因為我沒有反對政府政策。

當共產黨抓捕所有黃絲時，我沒有出聲，因為我也討厭黃絲。

當共產黨開始抓捕剩下來的藍絲，沒收我的財產時，已經沒有人為我出聲了。

其實係除咗個午餐肉其他全部罐頭都係易拉罐啦

蘋果嗰set 就係咋喎

仲有你又話全部既？

鼓勵藍絲批鬥港台人 商經局小組擬以觀眾投訴劃花員工檔案 礙升遷或不獲續約

...有港台中人表示，上周六利君雅被終止原有試用期和被另開合約後，當天下午一批港台員工曾與管理層理論事件。《蘋果》獲悉，當日管方疑曾漏口風，突然提到商經局去年中成立、由「小林鄭」丁葉燕薇任主任的港台檢討小組，將就港台投訴機制作出改動。
港台平日會收到不少觀眾的意見，據了解，原本港台處理這些節目觀眾的意見，先分類為正面和負面，屬負面投訴處理時會視為節目相關投訴（programme related complaints），針對內容作出調查，而不是針對員工個人。
觀眾投訴 淪劃花員工檔案武器

消息指，港台管方當日卻指出，檢討小組擬將要求港台定期將觀眾的投訴「攝入file」，即記錄在員工的個人檔案（P-file），上司做工作考核（appraisal）時需作考慮。消息稱，此舉等同「劃花file」。因過去只有員工發生嚴重事件，例如紀律聆訊等，才會被記錄在案，一般接獲觀眾投訴是不會被寫上file，因觀眾不少投訴屬匿名、缺乏理據或為一式一樣的電郵等。
消息稱，檢討小組早前向港台「吹風」會在去年底至本月初就會公佈報告，質疑港台管理層在重啟調查中無法成立「炒人」理據，所以故意「延長」利的合約，待小組公佈改動後，利的file料被投訴「劃花」，「係用清朝劍斬明朝官」。而早前在利被延長120天試用期和重啟調查時，員工仍相信廣播處長梁家榮對調查結果有最終決定權，但消息稱，現時調查結果未必可到處長手。

藍絲亂投訴 恐礙港台人仕途

消息續指，一般外界如要投訴公務員，投訴必須實名和非惡意，內容具理據才會跟進，擔心小組改動屬實，就是「阿豬阿狗send email嚟」，就可令港台員工file被劃花，公務員員工升遷或受阻、甚至可能被解僱。非公務員的合約員工，appraisal也會受影響；Cat II合約員工亦可能因被「儲起」投訴，港台就有「理由」不再續約，例如《鏗鏘集》「721誰主真相」編導蔡玉玲，因查冊捲上官非，如被觀眾投訴料更難獲續約。
商經局未有回應是否會就港台投訴機制作改動，亦沒有透露何時公布報告，僅稱小組去年7月起開展工作，預計需約6個月完成，小組會向局方交報告。就利君雅一事，局方稱，不會評論個別個案。
港台回覆指，就商經局檢討小組的工作沒有資料可提供，港台一直按既定指引處理與節目有關的公眾回饋。港台稱，處長今午與利君雅和工會會面，承諾就近日的發展和依據回覆員工，一兩天內再與同事會面。

人哋RTHK淨係相咗幅相話個反智政府提供咗啲咩
之後話賓館提供唔到罐頭刀同煮食用具
最後成班就發晒矛

個午餐肉又真係要罐頭刀先開到
咁賓館又無，咁應該點報？

「感謝政府提供四樣有拉環罐頭食物，只有午餐肉美中不足沒有拉環未能食用，但敝台仍懷感恩之心食用」
咁夠未呀
On99

幫大肚婆單野轉移視線
根本唔駛理

午餐肉 無易拉罐

明明RTHK原圖有「賓館」兩隻字
藍屍文宣就整走啲字再看圖作文無限放大

RTHK原圖:

藍屍文宣:

重點，不過已經唔重要

罐頭大抽獎，有機會無易拉扣

你有無睇過啲相呀盲毛
港台嗰袋同居民嗰袋又唔同
人地由頭到尾都係話賓館無提供，講咗政府啲乜呀？
如果佢同工作人員講無工具食唔到/要飲湯，報咗出嚟
到時又比你班盲柄話點解要人地幫你煮/港台記者大哂要食乜就食物呀咁

啲藍絲真無九唔搭八 成班好似無腦咁盲屌一啲野

佢地接受唔到真相架
同寧願相信六四冇死過人一鳩樣

香港黑妓

香港警察個fb都抽緊水
明顯幫大肚婆單野轉移視線
根本唔駛理

傻西.
SCMP 影嗰罐午餐肉咪要用罐頭刀囉.

仲有呀. 圈住個午餐肉. 都係要用罐頭刀開架.

傳媒責任就係要監察政府

港台個post真係勁多藍絲追擊 癲_到

成班藍絲打晒飛機.
但好多擺明原文都未睇過.
係咁屈港台話投訴政府唔提供罐頭刀, 大吵大鬧

我盡力啦 啲藍屍太多

同埋就算RTHK話政府冇提供又有咩問題
咁你真係冇提供，而家唔講得?

我唔信班藍屍會團結到為咗把罐頭刀，由年頭追擊到年尾

明顯係有任務啦

問題係拍罐頭就要派埋罐頭刀？
派安全套要派埋仔？？

你睇下港台D POST. 全部藍絲.
你睇下黑警個POST 1萬個LIKE已經

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

熱水焗熟啲麵硬既

以前呢隻午餐肉係有支鎖匙咁既野 比你卷住黎開

不過唔知轉左款幾耐了

啲藍屍不停話有呢支野
但我睇圓形嗰隻應該冇呢樣嘢喎

push

我自己今晚放工就去百佳惠康華潤睇過.........係冇匙既.

救救RTHK

港台FB要人

我諗90 00年後就停左產
細過貪玩成日開
但扭到尾果條野愈黎愈粗 之後就成日扭斷
都係用刀開方便d

推 唔幫港台第時被迫跪

今日我已經出咗幾個POST.
屌. 怪唔至成版五毛. 一個正常人都冇.
原來連登都冇人講

一定係停咗產
依家呢d又話對小朋友危險乜乜乜

邊度變啲熱水出嚟

賓館多數藍屍開
同聲同氣

推呀

最搞笑係連登有冇懶係理性一齊質疑RTHK先好笑

睇晒成個po真心唔覺港台有乜大問題，
反而有人指出其實真係派過無易拉罐罐頭之後成堆藍絲就跳tone可以食其他,用菜刀乜乜乜

有戰鬥力個班去晒邊

人地話係賓館無提供，邊句有話港台要求政府一定要提供？

另外安全套係為咗唔生仔，唔係為咗要個仔

藍屍發現案

嗰班無腦藍屍等回力鏢

吳秋北話你煮唔到嘢關我撚事

吳秋北在帖文批評港台：「你搞不清楚自己能不能煮麵，有沒有開罐器，也是政府的錯？欲加之罪何患無辭，蓄意誤導，是不是濫用權力？！」

有人

Cls全個Po俾五毛藍屍圍剿

RTHK 得五千幾人LIKE , POPO個轉移視線POST 有10000人. 屌你咩

再咁落去信唔信聽日就有啲乜鳩聯署要求摺台

我出咗幾個POST 已經俾十幾個五毛圍

一堆鬼ac, icon 都無張比佢地打下飛機，多like 代表佢地唔係過街老鼠咩

有電熱水壺提供

Feel到佢地好似總動員

班仆街而家就係擺明轉移大肚婆單嘢都視線

亂咁屈人

同佢地嘈都廢事，賤種藍絲字都唔識多隻，講黎講去都係d廢話

我出咗幾個POST. 已經有過百個五毛POST屌鳩我.

扭返啱個風向:
記者伙食差過居民
港共刻薄記者
生果又無 湯又無
仲想人寫好佢

其實事件是當局冇預料有記者要留守封鎖區內,俾埋你果份物資都叫做照顧埋你
而物資是FOR封區內的市民,預定他們家中有器具可煮食(只要有電,有水,有燃氣),可處理包裝食品的工具~~如重點罐頭刀~

但當中可圈可點的是向有宗教信仰的人士派豬肉罐頭及食物派發上照顧長者不足

pish

班賤種你拎埋證據佢都會話大肚婆抵死，由班賤種圍爐打飛機算啦

LIKE 同SHARE

劇本：
之後就會有黑警咬港台作出虛假陳述

事實陳述"賓館"冇罐頭刀有乜問題呀五毛!
仲有呀. 大把單身人仕屋企係唔煮飯架. 罐頭刀用嚟托呀?

5毛P牌仔
我屌你老母

咁小事都搞到咁大，擺明帶風向啦
呢排黃絲啲人咁靜，藍絲難得搵到位入，梗係要上

有無人同我一樣睇左做波台

Dllm on 9 ga?

就算個D大陸罐頭有手拉蓋，通常大陸貨都係用鐵造，普通人都拉唔開，唔好話個啲上了年紀的長者，點拉！

有劏房煮唔到嘢食

其實行路都可以番到工
點解要搭車

推 已幫

祝所有五毛/打手/藍絲仆街死全家，全家落地獄永世做中國人，飲大頭奶粉，食地溝油，打假疫苗全身癱瘓，零下30無水無電屋企被強拆，去邊都水災，浸你幾個月唔死，大霸排洪沖鳩走你全家。留你條命日日食重金屬，令你腎衰竭腦閉塞鉛中毒，一生k型，仔女異形，全身上下乜癌都齊，飲工業酒精，食工業鹽。租屋俾人呃鳩你兩年租後瞓街。二四小時返地獄工廠，日日吸二噁英/苯/異氰酸甲酯，全身浸在化學品中，任何投資都被割韭菜，連踩單車一百蚊按金都呃鳩你條智障，行街都俾城管追你嚟打，俾公安屈鳩你強姦隻豬，要你賣心肝脾肺腎賠償，再重組案情要你強姦隻豬後拉你條智障去打靶。

我以前就係. 得個熱水壺. 一把生果刀.
其他乜廚房用具都係冇.

可以既做多步，任何有曱甴既comment全部report晒佢
有冇用都好
唔做唔知有冇用

推，大家唔好放過班藍屍及其家人

班藍屍港孩要用工具開罐頭咁廢,用牙咬開佢嘛

啱呀，所以無人怨過政府唔俾刀唔俾湯
無提供寫無提供有乜錯？
咁賓館唔提供工具，賓館都無錯架
係你啲傻鳩p牌仔睇唔到人地賓館兩個字就話人地鬧政府
發大件事

全部有真身既cap圖出黎比大家了解下啲家庭生活

佢條友露底喇，寫緊廣東話寫寫吓變書面語支那話又夾硬扮中英夾雜。仆街p牌仔縮返入老母閪啦

要支援呀....
我個FB 仲係俾班五毛屌咁. 係咁彈提示

班藍屍想pin走大肚婆早產單嘢

唔好放過唔抽得呀

熄撚左個noti佢啦
我用黎對戰既page全部都熄晒

呢個牛丸麵上面柒咗就扮冇事
連RTHK報咩都未清楚
講嘢成個外交部，別有用心

佢哋盲撐到一個點

似五毛，藍絲都好撚憎政府

佢哋想SPIN 走大肚婆事件.
咁大規模........真係痴線

反智設計
唯一贏左唔洗用滾水就可以成塊肉拎出來

係，所以咪話明顯唔係真藍絲，而係五毛開工

好撚明顯啦
仲有啲人on99話記者好似都有地方做得唔好
明明人地只係講賓館無工具者

D 五毛SEND 得好快....痴線. 真係唔使返工咁

今次明顯有組織

屌....呢個時候推唔郁

咁佢哋真係為五毛出post，所以大家瘋狂舉報佢哋acc就啱㗎喇

睇寫法都知咩事，好明顯唔係native香港人，由廣東話寫到變支那話都有嘅

放心啦🙏🏻

五毛咪係佢地份工lo

推

大家幫手俾個LＩＫＥ都好呀

盲嘅點都係盲
擺到明嘅事實佢地都唔會接受

順手report埋啲「曱甴」得唔得
賭下fuckbook係AI判定block人

係呀..俾LIKE....
求其打句 "支持港台" 都好吖

啱呀，所以今次真係要集結大家幫拖

係喎...唔記得添..

我都瘋狂檢舉咗

由鳩得佢啦，港台自從想整鳩死利君雅之後，我已經唔想再理呢個台

補返補返！邊個𨳒過你就檢舉佢

如果港台全脆。就晨早炒咗啦

成班五毛

真係好多網軍, 件事原來搞到咁大 睇怕唔使幾日就會有D垃圾出來講野, 話要重組港台

thxthx...都好撚多

而家先知RTHK原來有twitter

我都瘋狂檢舉咗，但得我哋兩個係唔夠嘅，要靠大家都一齊檢舉！

上面已經有件疑似五毛鬧緊rthk

藍屍生食出前一丁都得啦

Push

所有比藍甴鬧嘅人麻煩report “harassment”
要個人report先有用

唔奇
台長8月退休

用錯不推文

btw twitter易玩好多，5毛comments沉晒底

檢舉緊。
啱啱有2個已經成功

用五毛係呢d地方
係咪無job到咁

呢個Po真係完全見識到網軍嘅威力

係咪真係要harassment先得？hatespeech唔得？

你檢舉邊個 不如一齊集中檢舉

嘩 死黑警 我屌佢老母
記者咁辛苦冇野食 搵嚟講笑 dllm 痴撚線賤9格到

facebook 我已冇玩，但都入去 support 左下

根本係文革
小小事都鬥到仆街

蘋果都識用，「部份」罐頭無拉環，而政府及賓館沒有提供罐頭刀。

呢張相全部影罐底，有心令人聯想到無罐頭刀係開唔到。
正常影相，會唔會專登全部影罐底，而唔係平放。

想洗走大肚婆單嘢，大家呢排都要轉發多啲大肚婆單嘢

使唔使又寫埋 部份賓館 呀？on9

無鳩用
手法太低莊

真藍絲唔會咁有組織同時間係網上

依家有啲人comment話做記者要考核啦
如果呢件事繼續搞大，政府可能會出黎話好遺憾俾人抹黑
所以大家快啲去留言唔好俾藍屍spin走去記者老屈政府同唔識用罐頭拉環

我哋認為無用，但既然佢哋想咁做，我哋必須要反對

因為敵人支持必反對！

藍屍就好似蝗蟲一樣

不嬲都係
你不嬲都係狗黎啦 扮乜野

根據上面巴打分析，果啲藍屍係五毛假扮，因為有啲連廣東話都唔正，有啲仲打緊殘體字

而家就係想記者要經個仆街政府要攞牌.
你唔聽話, 就釘你牌

連登有愛.
頭先5400 like, 而家6000

搵人順便記低邊啲人留言中傷過港台
清算時間

牛丸麵不嬲都係咁㗎啦

呢啲就算畀太宰治寫文畀牠睇， 牠都要雞蛋裏挑骨頭

佢哋會叫港台做傷港電台
係唔係跟普通話發音改?

上面有幾隻啦已經

睇得出你好努力想扮香港人帶風向，不過演技係差啲既，陰陽怪氣咁，中宣部無教你留言守則咩？

你咁講. 真係.....

好多都係新開假AC
不過佢哋咁勤力你又耐佢唔何

好明顯係香討過來 呢個唔算普通話拼音但果班垃圾好鍾意用d異音字

新開假AC咪檢舉囉

咁記者都無寫全部開唔到
要咁做到咁吹毛求疵到底係邊個玻璃心

邏輯混亂，混淆視聽，刻意營造孤立情緒
唔想理就過主，留少啲廢話

請善用起底功能

你老母比狗屌

唔夠假account覆得快

傷同香明顯普通話，你...

唉𨳒，撳錯不推

香係XIANG, 傷係SHANG

請檢舉，選假帳號

去到咁精準就比人認出係五毛唔係藍屍啦⋯⋯

應該好多黑警/pr 分身
出曬飲奶力去屌
建議唔好覆/俾嬲嬲班傻閪，用新留言屌柒呢樣傻閪

正確玩法

真呀 咪由得班過街老鼠
打極飛機都係得咁少人

死藍屍死性不改。成日報假新聞。快啲死

香港政府自己承認有20%罐頭非易拉罐
藍絲慘被打臉

佢哋真係好大量.
真係唔似一般藍絲.
仲要冇乜殘體字

P牌仔，帳號又浪費了

快的搞返個
#生食公仔麵challenge
#用牙開午餐肉罐頭 challenge
#黑警藍屍柒左唔撚認

係喎....覆既話. 要禁入去先睇到

THXTHX....睇班死藍絲仲點口硬

譴責添馬台造謠

點解藍屍咁撚on9

你中文廢就咪衝出嚟柒啦

都好撚多係真身account
呢單嘢響好多藍屍page廣傳

下面D comment 班藍甴照常睇唔到
好野

佢地咪又係姐住罐冇拉環既午餐肉

藍屍（5毛）病徵：唔啱聽就起勢fact check、啱聽就乜都當真

一小撮人嘅人算啲乜

賓館兩隻字去左邊

其實都on9
第一，根本唔應該派午餐肉，如果有南亞係回教徒咁點？
第二，你有冇見人打仗會帶罐頭呀？邊個帶頭話依家係戰事狀態？
第三，跟多把罐頭刀好貴咩？再唔係就咪9派罐頭啦，去隔離營都係派飯啦。
第四，邊個講個個家庭都會自己煮野食？個度仲有唔少係劏房戶，好大機會只叫外賣，唔會煮野食啦。

根本係到乘機玩清洗傳統，似足DSE試題事件

訓之前推...希望聽朝多巴打幫拖.
五毛仆街死全家.

好明顯藍尸今次收哂order做野

咁放係為左影拎到咩罐頭
你打平放就真係影罐面/罐底啦

五毛先會咁有組織同咁夜都唔瞓

藍屍少少野都如獲至寶咁款

回覆返：香港人都仲有罐頭，五毛及其家人被往死裏打

內蒙官員叫囂 老弱孕訪民往死打 打死他負責(圖)

政府應該早響
宜家先嚟公開呢啲數字

我覺得係影相時無意, 讀者有心發大件事, 仲要cut頭cut尾將原圖cut走賓館2字, 刻意造謠, 明明原來文章係中性報導都可以屈做唱衰政府. 有d似dse 試題, 刻意放大件事

推番自已友post
唔好回覆佢地
同佢地爭拗就會推左佢地既comment上top post

呢個好笑，比fd篤灰

屌柒佢地最岩
最好一打開啲comment全部都係屌柒佢地

藍絲谷咗好耐
手停口停冇野做 見到有野發洩即刻狗衝

退一萬步講，喺呢一帶派午餐肉係有咩居心

點解今次FB咁多藍絲上水
定係不嬲都多

其實幫手去留言，姐係幫手推post，係咪會令成個屌政府嘅社會輿論轉移左？

我諗對家個策略都係挑起罵戰分散注意力，等大家掛住人民屌人民，發憤完民憤，又忘記左要針對政府。

我會選擇冷處理。

班撚樣想搵位入港台好耐，今次大好機會仲唔狗衝等幾時

五毛啲邏輯係咁上下

有組織、有預謀地製造事端，令香港再次陷入混亂

藍絲會同你講媽咪麵咪又係咁食

應該template 黎 個排版直情係鄉土新聞版藍屍回覆既樣

留言支持係需要
但係唔好覆5毛藍畜令佢地上top comment

建議大家用大肚婆單野洗版

話哂SAVE HK都有成萬會員

屌柒佢地
就請另留comment
唔好覆佢地comment

中共打輿論戰好勁，一定係有組織網軍留言

我覺得集中LIKE 有用留言, 推上熱門好過同佢地爭論. 經驗所得, 泥漿摔角係無意思的

打五毛正呀

題外話，條友做過黨鐵

推 依個最有用

原來張仲恒咁多朋友

造謠果位又唔犯國安法

仲有d 澳門 大陸仔 馬拉又加入戰團

過多幾日睇下個火頭會轉移去邊

吳秋北陸頌雄個啲係fb叫啲藍屍去屌港台呀嘛

仲有黑警page, 好多藍屍五毛好得戚咁話曱甴唔見哂喎

舉報個page

我諗不嬲都算多區議會計香港都有四成人
加埋有澳門大陸大馬藍絲

今次真係似有組織

平時港台page d 留言都正正常常

香港已經好好，最多要你用牙開罐頭，大陸封左冇人理添呀

無錯
like自已友留言
唔好覆對家
或者自已人互留留字
玩網絡戰 就要識fb既玩法 唔好意氣用事

勁少like得落嘅comment 應該太多人走咗去覆班藍屍

鍾意交通嘅都知呢條友有幾愛國

拋錯書包啦柒頭 定係你覺得派豬肉罐頭比有宗教信仰人士係「值得欣賞」

到而家大家仲未識玩輿論戰

曾經開過POST講FB戰線點玩法，但係無人理

巴打我將你段野嘅讀者改做藍屍
就咁c and p就得

中共玩social media能力太勁
而且有組織

就係諗黃絲覺得咁細件事唔會在意
等佢哋煲大咗
輿論一面倒嗰陣
就大條道理去搞港台
到睇新聞嗰刻先識好嬲好嬲

真
單野擺明專登發大嚟搞
已經見到有個自稱中立嘅同事留言話港台做得柒 佢地睇完之後就唔會再fact check番

由影相角度 有關既罐頭 盒裝粟米 包裝即食麵
全部都係訓低 包裝文字向上

正常冇人會覺得張相入面既野反轉會睇得順眼

當然你可以話用其他方式影 可以又睇到拉環 又可以睇得順眼
不過每一個人既影相習慣唔同 鐘意既排法亦可以唔同 唔代表故意唔影拉環

反而第間傳媒個擺位真係成罐反轉企喺度 真係有d故意唔show個拉環

不如大家個post 集中推一個comment

傻西，午餐肉咪冇囉，睇唔睇到呀屌你老母

你條漢奸幫資產階級馬雲講嘢

第二間傳媒張相，係區議員提供

港台記者出個post, 貼張相出黎，重點指出無罐頭刀+煮食工具。你睇番果post 一開始 share 出黎既人，好多都係話政府無派罐頭刀。新聞記者無理由咁都意識唔到，個post會帶出咁既感覺。

有心定無事，自己諗

多謝你話我知可以block柒你了

起底
嘥ac

係賓館呀。又忽略咗賓館呀？
你睇過報導未呀？
有幾五毛有睇過

乜嘢柒咗
直頭違犯國安法
就算個午餐肉冇拉環
咪用牙咬囉
政府有責任養你架
傳媒應乜嘢相呀
搞搞震
計我話應該依法辦事
直接用國安法逮捕張建宗同馬雲
鬼叫佢地管理下屬不力
光頭宗做嘢hea下hea下
馬雲就資產階級
兩條友都係國安大患
邊個試圖幫兩條撚樣講說話
即係串謀危害國安

依家係報道出黎既效果，你自己去睇下兩日前，睇完post 既人share 出去時寫左咩

起一起你底就知你乜料
屌 做狗就咪撚扮人啦
走狗一世都係走狗
嘥ac

唔使講嘢
立即逮捕scmp馬雲

share出去嘅人係乜人。睇下篇文就心照啦。
大肚婆2日後。就好明顯有組織咁屌港台。然後黑警出post扮抽水
再有大量like

q

s

有白痴藍絲話人唔識用菜刀開罐頭，呢班真係智障嚟

咁樣洗白會唔會太低質

其他新聞都無五毛留言，係得呢個有二千幾reply
手足其實唔好理就得

係近5千個CM
班藍蓄湧哂出黎

瞓醒一推

我睇唔到

俾like。留言支持呀。

推。。。

班友spin到話食左第二d罐頭先唔得既
我見到 真係搏佢都費事

依個要幫拖！！！！

其實佢講佢自己無罐頭刀都唔係大事
同針啲對政府

建制有心想郁港台話佢地作假新聞唱政府
點知唔fc重要政府幫佢地澄清
黑警又抽錯水

用得啲爛頭卒打港台，證明左連政府都唔知有無拉環

up

又上帝視角
佢包嘢隨機拎咖

應該出圖

港台係陳述事實，政府係有不足

易拉罐好多唔易開的，有啲拉開少少就拉唔到，又驚個環整親手....

點解班藍屍愛國又要用FACEBOOK同睇RTHK，返去用WEIBO+睇CCTV啦

到底係中共pr 發功
定YouTube 藍屍臺已經成功培養
咗一班小粉藍出征

咪講左啲記者都Book左房係入面住囉
咁係咪叫住客呀
仲有你依家唔係天災物資短缺啵
係你夾硬唔俾人走啵
咁你係咪應該準備定啲野俾人呀

你叫朋友去屋企玩都識準備定零食野飲啦
咁撚大個政府準備少少食物日用品都唔識？

用佢思維
其實兩日唔飲水唔食野都唔會死
呀叔當年打仗都係咁
其實唔洗派
政府冇錯
Yeah

do

推又啲垃圾藍絲又接鳩港台

又曬一個ac

有生果同湯
係罐午餐肉我地真係食唔到

弱智藍屍成日搵啲低能嘢嚟攻擊港台

push
咁都炎上...
成個fb 都係仲比人狙擊緊

P

應該借勢話佢派罐頭
但劏房既人連飯都煮唔到
有的連煮食用品都無
而且向南亞人派非清真食物 想點?

帶番風向對準政府林奠

見到有5毛出現就知咩事

做多咗啦傻閪
咁嘅質素去重讀毅進啦

推。入去留言＋like ar

政府都認左2成要罐頭刀
都唔知仲有乜好拗

人地職業藍絲黎，收錢轉移視線

全面取消香港所有電台囉，直接轉播深圳電台

大灣區共榮圈

根本係邪惡政權指揮呢堆喪屍搞事

HI 五毛